空姐好值得尊重，為大家付出了青春

「之前有段時間都著急過，因為那時都接近三十歲，可能還差兩年，有想過不如降低自己要求，去看看不同的人。」任職空姐的Annie（32歲），因為經常飛兼工作時間顛倒，很少機會認識異性，已單身了四年。

會否覺得孤獨？「不會的，因為我比較深閨，很少外出，所以我看不到這一面，哈哈哈。單身的唯一壞處，就是當半夜有什麼事時，朋友不能理會你時，唯有自己照顧自己了，哈哈哈。」

會否擔心嫁唔出？「嫁唔出？我覺得這些是注定的，我不怕嫁唔出，因為我覺得自己不是太差，當然就算自己條件不差，有份好工作，也不一定會好，但我覺得真心換真心，雖然想法天真，但我相信會有真心的人。」

但Annie承認，找一個真心的人是很難，「難的，找一個真心的人是難的。以及我覺得真的要合得來，本身要找另一半，已不是容易的事。」所以，感情方面她順其自然，「其實都沒所謂，都是順其自然，有時真的想得太多，自己會很累的。」

Annie又認為，女人即使到了適婚年齡還是一人，也不需要羞愧，「我覺得不需要這樣，因為我知道數年前有『剩女』這名詞，我從來都不覺得自己是『剩』的，因為我不是剩下來的，因為我是父母送給我最獨特的東西，所以我覺得不應為沒有伴侶而羞愧。」

就算真的嫁唔出，她也覺得沒所謂，「嫁唔出不是最慘的，我覺得還有朋友，還有家人。」

撰文：程志康
攝影：王晴

respect

請珍惜

飛雞

有邊份工唔洗付出青春

連登就係比樓主依啲垃圾拉低哂啲質素

依家連登興玩老屈，仲有一大班on9仔會連落去

收聲啦
死八婆
死八婆

飛機師都只不過係巴士佬黎